聽到隔離枱大陸人傾緊社會信用評級

佢哋開頭喺度討論緊連儂牆 本身以為佢地話香港好亂
點知佢哋繼續傾落去講緊信用評級會監視市民一舉一動 間接令到市民失去言論自由
之後佢哋又講緊銅鑼灣書店事件
有個大陸人仲話佢有去連儂牆支持貼紙反對逃販條例
連大陸人都反對逃販條例 我哋身為香港人都唔上街支持 你哋羞唔羞愧？

聽日7•21 不徹不散！

鳩up啦，幾時有過

我聽佢哋講 佢哋傾乜 我寫乜 除左最後兩句

推返721嘅post上嚟

【721】香港人 你仲有乜嘢可以輸？

【人命關天】721應該注意的幾點事項

推

收維穩費睇連儂墻

721 見！

聽日見

佢哋仲傾緊
有位大陸人不停遊說另外兩個大陸人去一齊返對

無吹

721

請拍下正面相
他們將沒有機會乘火車

721見

我目的係要喚醒大家 希望大家聽日一齊上街 唔係玩跟爆

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

再推
希望大家可以醒覺

一推再推

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

7•21要人！！！

臨瞓前再推一推
大家養足精神 聽日去發夢